霸住個場又唔開波

去康文署投訴

炒場師做嘢啦

@蓋世寶